
                      Irrecomendable, una de las peores peliculas de la historia del cine. Mal los acotres el director la musica los efectos las luces, una falta de respeto a la gente que gasta platales en una entrada 
Aguante la franja
        
            